某會員：因為我用順豐，所以用順豐無問題；但我唔睇《延禧攻略》，所以睇嘅就係蝗蟲

而反對我，批評我的就是五毛狗

掩耳盗鈴，掩眼取貨

有人話以上全部有問題，但自己卻用順豐